原來依加巴士佬可以開咪

啱啱先搭緊巴士，紅綠燈位停低左啦，跟住已經聽到3次同樣既廣播“請勿於梯間及上層站立 多謝合作” (果陣架車好多人)
個巴士佬見無人理佢，直頭開咪話“落唔落返黎阿 唔落唔行啦 ”

我聽到o左 依加先知原來巴士可以開咪講野

不嬲都得

試過坐e22到東涌消防局,司機開咪叫醒d人落車

真係第一次聽

上次坐上層
有班小學雞坐唔定
車長開咪：上層小朋友坐好啦 危險啊

呢啲司機咪好人

仆傷 跌死 佢寫報告寫到喊都似

試過有次西隧上完客
個司機開咪嗌再坐樓梯就唔開車

點睇到樓梯位

試過細個仲陣有一次坐上層第一行右邊，我同細佬飲住杯milk shake.
個司機用潛望鏡望到我地
開咪話 "杯奶昔係咪好好飲"

叫醒人落車都會仆傷 跌死？

CCTV

其實一向都有咪 不過好少車長會用到

落唔落返黎阿 唔落唔行啦

係 活左廿幾年今日發現新大陸

咁都有得相認 ？？